Heidi原來係曼迷

佢著男裝好過啦

aka

男裝會見唔到佢個bratop wo ching

G

同感

爛鳩bratop自己去sixtyeight睇飽佢啦

但係sixtyeight冇得睇heidi著wo

adidas個廣告都有啦

[red][/redYANNY]

adidas=曼聯=heidi

彈彈跳圖呢

香港奧雲

曼聯

劉心悠唔提?

Fuck off la

唔著波boot 好柒